日日去跳閘，爽撚過做鴨

日日去跳閘，爽撚過做鴨

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

巴打做過鴨？

喺銀河當你條女係雞

見到有廢左偷偷匿係售票機後捉人